奇文分享：從《八男，別鬧了》的科特看全球化的暴力

最近賦閒在家，有機會看一些日本很受歡迎，龍傲天的輕小說，其中一本就是《八男，別鬧了》。當中我最同情的角色，就是小說中其中一個反派，主角的長兄：科特......但我不禁同情科特。因為，在全球化的社會，當然無論你我，都想做威爾。但是殘酷的是，很多人，無分你我，最後只能做科特，無法大放異彩，只能守在鄉下地方終老。

文章連結：

乜撚全球化
作者知唔知自己寫緊乜9

請你自己去佢個blog留言反駁。